我地00後要係連登插旗

我叫城囝 今年八歲

禾叫平囝 今年6碎

Hi 平囝

00同10都唔識分？

禾叫軒囝 金年7碎

我叫呀俊

睇過 俊 你邊撚到俊啊你

90後過多幾年就會珍惜00後

Hi 軒囝

Hi 牙俊

Hi 同囝

莪叫您果囝
甘年11碎

Hi 您囝